(加多張圖)原來依個世界真係可以QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ死人

我愛❤雨琦

單眼皮好柒

又邊撚傻閪個mom住我post 黎負皮呀

驗見啦

驗眼啦

唔撚知邊忽Q

4月4亞博門口等

邊到有改 一直都係依個

不見不散

Ok

一般貨色

呢d貨上141大把

爛啦 有撚可能咩 傻鳩

Qqq

弱智

瘀皮

雨琦生不逢時

我我推廣 直頭好事

推

因為樓主...我覺得佢好煩膠...

cute係事實